醉漢扯少女口罩 群警袖手

【本報訊】警察濫暴亦縱暴，冷眼旁觀醉漢傷人。前晚警方驅散旺角示威者，午夜時分仍有少量示威者於西洋菜南街及亞皆老街交界聚集，有一名中年醉漢出現襲擊示威者。據在場的葵青區區議員周偉雄指，該醉漢突然襲擊在場人士，並釀成衝突，醉漢突倒地流鼻血。他與同行社工欲上前協助時，亦遭醉漢掌摑，眼鏡橫飛，醉漢隨後襲擊現場女士，抓住少女手腕，試圖除去其口罩。

周偉雄表示，施襲地點約五呎外便有十多名警員，在場市民及立法會議員許智峯曾要求警員協助，但有關警員未有理會，袖手旁觀，「咁樣真係好唔合理，見到市民之間有紛爭，連帶走醉酒鬧事嘅人、分隔兩邊嘅人都唔肯」。最終鬧事醉漢混亂中倒地，被送上救護車離開。

少女憂報案「告返轉頭」
被襲的口罩少女張小姐指，當晚用膳後路經該地，見醉漢鬧事，「個男人見到人就揮拳打人，佢無啦啦捉住另一個女仔，我想去拉開佢哋」，隨後被醉漢抓住其手腕，並將其穿戴的口罩扯下。她又稱，「由見到警察清場開始已經好驚，之後又有咁嘅衝突，一路都好驚」。對於十多名警員未有阻止施襲男子，張小姐表示失望，「佢哋係一啲行動都冇」，但未考慮好報警，「唔夠膽，驚會俾人告返轉頭」。

黑警廢老死全家

起佢出黎

以後唔洗報警 警察先最惡

推

睡前讀物 入嚟睇睇

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

起到果個真係勁

根本唔會再幫香港市民
份糧就拿足

呢啲同埋放自己友嘅相係咪可以拎去警察非中立果邊做證據 取得佢地個獨立薪酬表

取消

仆街以為抵胸罩嚇死

去到呢刻仲需唔需要警察

「唔夠膽，驚會俾人告返轉頭」
睇到依句心都寒。。香港d警察已經同大陸d城管冇分別。